[中國又贏] 中國會否成為史上最多「花名」既國家?

強國
蝗蟈
支那
贏國
厲害國

仲有冇?

本身就係支那 算係花名咩？

中國先係花名

有咁多個外號，中國或成最後贏家

終國
地獄鬼國

以前好似叫做震旦
認真

竟然無左其他國家